有冇人同我一樣談緊柏拉圖式戀愛

有冇

柏拉圖式即係點

神交？

異地戀？

唔扑野?

其實我9up

收嗲啦屌你老母

想搵人吹下水姐

好惡依家d人

即係自己ff有條女？

我係 人地原意係精神上談戀愛

Ok

唉 好灰

大同小異啫

有架，人地起碼有對像

我係～
拍左一個月，冇錫過咀冇扑過

你就好

Gay?

唔係 雖然gay到會有柏拉圖式